{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047462",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052070",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 장호탑펜션"
    },
    "text": "地中海の光の美しい長虎の海を抱いた長虎塔ペンションです。 チェックイン/チェックアウトは15:00、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用したい場合、炭とグリルは1セットあたり20,000ウォンで、炭と人数を追加する場合は無料でできます。 屋外共用バーベキュー場をご利用いただけます。利用時間は入室後から22:00までです。 屋上メゾネットタイプの客室では電気グリルを10,000ウォンでレンタルできますが、これは401号から404号の客室にのみ適用されます。 幼児は1人当たり10,000ウォン(7歳以下無料)で、予約には幼児も含まれなければならず、最大人数を超えることはできません。 客室ではビームプロジェクターをご利用いただけます。 無料でWi-Fiを提供しており、ペットは入室および同伴できません。 その他の施設としては駐車場と消火器、火災感知器、煙感知器が備えられており、屋外の子供プールも夏季に運営されます。 服装は制限がなく、利用時間は入室後から20:00までです。 訪問者のレビューを見ると、新築宿できれいで静かで親切なサービスが提供されており、部屋は写真のようにきれいで寝具も楽で良かったといいます。 また救命胴衣やシュノーケリング装備を無料でレンタルできて便利でしたし、海水浴場まで徒歩で移動できる点も良かったということです。 バーベキュー場では常習的な店で栽培した野菜も提供され、ビームプロジェクターを利用した映画の視聴も可能で、おおむね満足できたということです。 位置的にも近くのコンビニ、食堂、チキン屋さんなどが利用できて便利だそうです。 次回もまた訪れたい場所だという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン/チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルの費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルは1セットあたり20,000ウォンです。炭や人数を追加する場合は無料です。"
        },
        {
            "question": "屋外共用バーベキュー場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "屋外共用バーベキュー場の利用時間は入室後から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "屋上メゾネットタイプの客室では何をレンタルできますか？",
            "answer": "屋上メゾネットタイプの客室では電気グリルを10,000ウォンでレンタルできますが、これは401号から404号の客室にのみ適用されます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は1人当たり10,000ウォンで、7歳以下は無料です。幼児も含めた予約人数の上限を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室および同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "屋外の子供プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "屋外の子供プールの利用時間は入室後から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、宿泊施設のサービスはどのような評価ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設は新築できれいで静かで、親切なサービスが提供されています。部屋は写真のようにきれいで、寝具も快適で良いとの評価がありました。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー場では常習的な店で栽培した野菜も提供されます。また、ビームプロジェクターを利用した映画の視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニ、食堂、チキン屋などがあります。"
        },
        {
            "question": "おすすめの観光スポットはありますか？",
            "answer": "おすすめの観光スポットについては情報がありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 542
    }
}